Da der Fehler der Position der Dips $1{,}305\cdot 10^{-1}$ mm/s ist und der elektrische Feldgradient mithilfe von Gleichung \eqref{eq:grad} berechnet wurde kann der Fehler folgendermaßen berechnet werden:\begin{equation}\begin{aligned}\Delta G =\Delta v_1\left|\frac{\text dG }{\text dv_1}\right|+\Delta v_2\left|\frac{\text dG }{\text dv_2}\right|\\=\Delta v_1\frac{3{,}313 \cdot 10^{24} \,\mathrm{s} \,\mathrm{V}}{\,\mathrm{m}^{3}}+\Delta v_2\frac{3{,}313 \cdot 10^{24} \,\mathrm{s} \,\mathrm{V}}{\,\mathrm{m}^{3}}\\=4{,}323\cdot 10^{20}\,\,\frac{\mathrm{V}}{\mathrm{m}^{2}}+4{,}323\cdot 10^{20}\,\,\frac{\mathrm{V}}{\mathrm{m}^{2}}\\=8{,}645\cdot 10^{20}\,\,\frac{\mathrm{V}}{\mathrm{m}^{2}}\end{aligned}\end{equation}